喺日本讀緊觀光，你問我盡答

9月考資格試，希望呢個post比到D動力我溫書

唔該盡量問D景點問題，祭，特產都答到

btw搵工搵到灰

邊一區特產靚女？

我都想去讀觀光 但係我香港讀到中五就走咗 而家讀緊vtc
冇中六畢業 點先可以去讀

日本三大美人=秋田美人 京美人 博多美人

傳統係呢三個 秋田縣 京都府 福岡縣

另外北海道 沖繩都出名

我自己旅行就覺得仙台駅最易見到靚女

去日本讀語言學校係傳統第一步

thx下次知道去邊到「觀光」了

邊度浸溫泉正

有冇扑過日本妹

讀準備入學課程？

唔係 語言學校only

你揸N1又講得ok流利

差唔多所有收留學生既專門學校都收

除咗東京大阪同福岡
仲有咩地方 交通網絡好 唔洗自駕遊
又多嘢玩

有冇啲咩地方平啲？

我個間

佐佐木希都係秋田

有冇人唔識日文 讀master

我想問東海五十三道
其實依加有無遊客會沿住條線去玩
我想了解以前日本人點樣由江户
去大阪週邊經濟歷史今樣
因為想知道依條路歷史
同一個人去話 交通會唔會好麻煩？
要用幾耐時間行哂成條路？

沖繩應該係因為多混血？

G20 英文master 都唔錯

利申：聽講

同問

唔知你想玩咩
我最中意係京都
橫濱 名古屋 人多既地方交通都方便

真係答到

唔該樓主

讀完觀光出到嚟可以做咩?
另外想問日本或者東京入面邊度適合長住?

傾咗成版都冇圖

53次？我唔熟，應該無

大阪由古代已經好繁榮

一個人自駕又得 jr pass又得 行路/單車仲得

時間你意思係53個宿場都去晒？

就係想去哂五十三個宿場
我怕交通唔方便

我目標係做DOM(地方創生）
其他留學生同學入旅行公司/酒店旅館（大多）
俗語話日本長住不了 我個人以為大阪同香港人性格似d
可能會易相處d

呢幾年去日本長住既香港人多到你唔信
我並唔稀有

有咩日本祭典好值得去或者好有特色?

巴打你呢個真係比較冷門
考慮下慢慢行

我講緊同要嘅係日本妹呀

圖呢

真,仙台D女係正D

好多祭典都好有特色
我覺得夏天一定要去東北
仲有四國
上個禮拜學左秋田既横手かまくら
好想去體驗下

黎緊世博２０２５ 係大板搞 你落去大板既 應該點都有野撈

個人覺得金澤d 女好正

因為好多人剩係識旅遊熱點
識埋日本好片面歷史
我有考慮想去佐島 依類唔出名地區玩睇下

其實日本好多旅遊景點 問題係比較冷門
景點真的好少有

大阪
我要喺今年內搵到工

語文學校自己報? 定搵代辦?

幾時開返被旅行客入境

多唔多香港人拎working visa做外資/office工
P.s 不是working holiday

遲下想去鈴鹿睇F1
名古屋仲有咩好玩？
定係應該大阪坐新幹線去
睇完就走

呢d冷門地方好有滋味
去之前記得做好功課 尤其交通

搵俄羅斯人問

ok..如果打算出年10 月開學係咪早半年報就ok?

巴打讀書時有無做part time?

我都想知

你本身識唔識日文？

食鰻魚飯
legoland?
我會落伊勢神宮同二見浦

睇你個人喜好

黎日本前只識五十音
十月開始留學 翌年七月N2 十二月N1合格

喺香港讀到咩程度過去？讀專門學校冇degree會唔會好難搵工

yes
有打工 我係得學費問屋企人拎 生活費靠自己

你拎緊留學visa?轉working holiday多1年會唔會好d 今年都幾難搞

日本睇你日文流利程度 面試應對能力

yes 睇你本身日文咩水平啦應該

學校有冇宿舍？定要自己租屋

我個間住宿舍
間間學校唔同 詳情搵中介問

沖繩， 新垣結衣

中介費貴唔貴?

學費幾錢 讀幾多年

唔記得
好似平到爆
五六百蚊 其餘筆錢已經係日本學費

長崎係正福岡格黎啫 點解我呢邊d女咁撚yap?

乜你未聽過日本海側隔縣美女傳說咩

唉 唔怪得知含晒撚

你出發前日文咩程度?

只識五十音同差唔多十年既動畫夜粥

『負け犬の遠吠え』で一世を風靡したエッセイスト、酒井順子さんの著書『私は美人』の中で書かれていた内容で、秋田美人の秋田県を起点にして、日本海側を一県（山形県）を飛ばした新潟県、また一県（富山県）飛ばした石川県、一県（福井県）飛ばした京都府、一県（番組の地図を見ると兵庫県と鳥取県のニ県でしたが）飛ばした島根県、一県（山口県）飛ばした福岡県、一県（佐賀県）飛ばした長崎県に、美人の多い県があるという説のことみたいです。

長崎有美人喎

btw仲有d咩你覺得有趣既傳說 學下野

長濱ねる

睇月曜から夜更かし啦

一年到n1/n2?

係日本讀成年n12有幾難

追下post jlpt呢d運氣遊戲代表唔到d咩

我有N1都被人笑日文廢

大把人都話N1只係個起點

問旅遊野please

想知多唔多地方有男女混浴？邊度後生會多d

現在肺炎搞成咁，會唔會搵唔到野做

得d 呀婆。。。你諗得太多了

1-2星期去東北點玩好？唔自駕遊，最緊要抵玩同好食

28 歲先去會唔會好老。。d 同學都係20 留下多?

東北鄉下有混浴
得阿婆夠膽混浴唔使FF

唔會 我語言學校個陣有40路大叔

好大可能 肺炎威力太大

東北jr pass
青森食海鮮/蘋果
秋田食烏冬
仙台食牛舌
福島食拉麵

如果買定機票介紹埋鋪頭比你

心斎橋買咩手信好

京都/東京有咩好食手信推薦?
利申: 覺得生八橋同埋東京香蕉蛋糕都唔好食

東京

大阪

京都

去沖繩唔自駕遊會唔會好唔方便?
自駕遊嚟講推薦去邊度?

係 沖繩自駕啦
北海道 四國 九州 都自駕

飛田新地 入面既櫻花妹 係唔係全部都係日本妹

青木定治？？？？？？？？？？買馬卡龍去pierre herme好過啦

橫濱 未來21源海旁幾過公園 同見丘公園 係幾正
不過市內啲舊商店街 真係太亂同污糟

唔知 去成人台問

東北鐵道遊點樣plan順啲
得1-2星期嘅話好唔好玩埋北海道

橫濱應該算好

係日本做打工仔係咪慘過食屎？

唔計寿町果啲咁誇張既地方
伊勢佐木町有好多國語大媽企街拉客, 周地垃圾. 仲污糟過飛田側邊條 動物園商店街. 反而中華街果邊仲企理啲

唔熟橫濱 估唔到

橫濱嘅亂 同神戶嘅舊
都係未去之前估唔到

買咗下年二月機票飛廣島機場（打算去廣島/岡山），樓主有無乜嘢推介？

大阪咁多大陸人⋯⋯真係不了
同埋做旅行社都幾西

利申：休業中

如果唔想走馬看花既話，青森＋秋田／仙台＋福島 各自玩一週，
分兩次去O唔OK？拖住個luggage唔想轉咁多地方住
同埋如果鍾意鳩行，有冇邊度特別啱依D人？可以連行10個鐘
依家只可以FF定下年

想問巴打你去讀一年語言學校+生活費幾錢度？
窮撚無乜錢想去但唔知批唔批visa?

食過邊間拉麵覺得最好食？

利申 拉麵撚

Hi bro
有無聖巡埋天氣之子?

本身plan咗4月去北海道玩下但因為肺炎bye左
唔自駕遊既話最好留幾多日好？
係函館開始玩既話有無行程可以推薦下
有望到北海道巴士pass玩有諗過

函館就函館市 大沼公園 小樽 札幌
4月北海道仲未有櫻花睇
可以東京出發坐新幹線睇埋櫻花

我二郎撚 起我底就有

另外熊本天外天 博多一雙

報個間學校個底乾淨既話應該visa照批
銀行存款好似要有一定既數目
我個時屋企人無咁多錢 都係問人借幾十萬只為一張存款證明

sure 青森一個縣都可以五六日
奥入瀬渓流同十和田湖 田沢湖應該湖足到你
仲有平泉都可以行路睇晒所有景點

嚟做納棺師點睇

住市中心應該就日日見外國人
不過近郊既話應該唔會咁嚴重掛
巴打都你旅行業？

唔知
你要批到就勞visa一定要有個原因係點解唔請日本人而要請你做

識華人殯儀習俗算唔算理由 諗住長崎做好似多華人

事情無你諗點咁理想
試下send email問個間公司

謝巴打

hi 無呀 東京我都厭倦左
就算係君名 東京個part都無鄉下個時咁舒服
屌 君名個post好似仲差last day未完

邊間語言學校 一年幾錢左右

去過城崎溫泉同黑川溫泉同埋白濱深山內既渡瀨溫泉都非常滿意. 仲有無類近既溫泉可推介.

巴打唔介意撈偏一點， 可以去成人台個日本風俗睇下， 條水應該好好搵.

唔自爆 去問最平個間就係我讀個間

你係中意個環境定泉質 你講呢三個我都無去過
可唔可以具體d講咩要素吸引到你

完全唔熟風俗所以不了

最平會唔會好多中国人

我個間唔收 只有台越蒙港

好似一個溫泉小鎮咁，但只係輕商業化. 周圍都同大自然好接近. 溫泉旅館都好集中， 可以係鎮上慢步而唔需要坐車.

宮城縣係日本3大醜女縣之一wo
上次去仙台真係唔覺多靚女

博多站就真係多

唔個點解銀山温泉好似黑川溫泉
另外群馬個幾個大佬都應該岩你
伊香保 四万 草津 万座 不過近東京會多人
我會推山形縣同群馬縣比你 然後你再逐個youtube睇下個環境如何

仲有長野縣都係溫泉大國 我記得好似有個溫泉仲有馬騎行個鎮

想問一下個次序係點?
先讀語言學校? 有冇咩入學條件? 另外要讀幾耐同大約幾錢
之後你係語言學校畢業再讀?

如果行你條路我應該要預備幾多錢

Thx thx 🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

講真依d google下選擇多過樓主答你 自己搵下資料真你咁難咩

即係讀咩?讀完可以做咩

香港人喺日本做你呢行有咩優勢？
識三文四語？

如果想睇富士山係咪應該冬天去?
有無性價比高既住宿推介如果係望到個山黎講
見啲friend冬天去好靚但住好奢侈

再想問有無咩祭值得去 如果情侶去

其實你唔係樓主你咁多嗲做乜撚? 佢咁覆我我認命但關你乜撚事?
大把人問其他野你唔撚屌?
你好撚得閒?
你想拎你老母出黎比我屌?
想收集多在地既人既d資料唔撚得? 下?
做人唔好咁撚閪好冇姐?
入黎嘈交? 派膠? 屎忽痕?

我聽啲朋友講，無論識唔識日文，都要係語言學校讀2年先可以入大學，係唔係

有d有要求讀過1年語言 有d考完個試面試ok就得 不過面試唔讀語言學校好難過下 除非本身日文好勁

其實東京個感覺好壓逼

唔係 好似有條路係純靠英文都入到大學

如果可以既話希望問我旅行d野
唔好罵戰
學校都係個句直接搵中介問最好

果d好似得專開比外國人果d大學？之前見過唔係好知做乜
仲有好似再上果d先唔洗日文

呢個你要去旅館post問

伊豆河津櫻祭
長野諏訪 御柱祭

exactly

讀日本景點 車費點計 行程點plan

日本行山有咩推薦？ 想睇地理地質野又有無推介？？

有冇諗過自己搞檔農場

樓主打算做咩地區嘅地方創生？

另外想問長崎係咪真係無咩好嘢食？
冬天嘅宮島、尾道景色會唔會唔好睇？

的確係
身邊認識果D全部都係讀語言學校先
得我一個直接入學

地質
群馬 鬼押出し
福井 東尋坊
和歌山 千畳敷

行山
山形 立石寺 羽黑山

夢想係開間温泉guest house

唔清楚 計返當日日落時間應該都ok

咁我都問個觀光問題
係關西悶到傻左
大阪府入面,大阪市以外有咩好玩既地方?

仲有宮崎 鬼的洗衣板

本身大阪就悶
箕面瀑布
仁德天皇陵
海遊館

都係去京都啦

做無訪日客既地方吸引訪日客
長崎食角煮 castella 強棒麵？

仁德天皇陵都好悶下
京都緊急前去左好多次lu
咁京都有冇D冷門既地方?

宇治 天橋立 比叡山 鞍馬山 嵐山

京都好少冷門野

之前試過係八坂神社經京都大果邊行去下鴨神社 沿路幾多神社同公園 又冇乜遊客 幾舒服

武肺之前無耐去咗次長崎
蛋糕ok 不過角煮同強棒麵 太中華料理, 我覺得普通
ツル茶ん 土耳其飯普通, 係去睇孫大砲同西鄉四郎舊相
文治郎ok 見唔到福山雅治, 吉宗茶碗むしok
市中心隨便食 反而食到兩間幾鍾意, 拉麵柊 蕃茄麵, 島原まぜ飯 外賣飯囤炸雞

講真揸jr pass玩長崎太窄
長崎係去外島玩先正

我果次係 熊本-島原-長崎, 坐巴士-船-電車-jr. 無上軍艦島同五島
我移動速度唔快, 無咩plan 又經常四圍行 唔知會去咗邊. 買pass晒錢

同意 仙台真係周街都係靚女

去得日本多既人會開始玩細範圍深度遊

7年一度既景？

講下長崎外島有咩玩？

啲外島好似交通幾唔方便

想知F1會唔會好難買飛

五島好多教會睇
平戸有城 荷蘭商會
船班次都唔算太疏

3月個陣去官網買定最穩陣

日日坐電車都見到大陸人
真係離遠見到佢陣柒味就會知
有啲仲要開聲聽we7 voice msg

旅遊業社畜
之前做另一間國際化嘅旅行社係真心黑
宜家嗰間中小反而有得話吓事
起碼老闆會應承唔L請大陸閪
仲會贊成我抗爭同未有AL都俾我返香港投票

叫老闆樣請埋小生得唔得

自駕遊路線，睇景為主，有咩推薦

請問點學日文最好最快?

你純粹為N1合格定真係講得流利
最好最快唔識問溝架妹架仔
建議整個twitter帳只睇日本情報

北海道 八月道央
南九州
四國

有什麼好介紹,同點玩?
多謝指導下小弟

學行程點plan姐係點?
有冇學到咩理論/秘訣用嚟plan行程?

最基本就係學景點 花見勝地 開花期
世界遺產 國寶 温泉

將位置調教到日本 睇trend

想係石垣島深度遊四日三夜 （玩埋附近啲島）
鐘意大自然唔shopping
有冇行程推介

好好好好好鍾意京都
目前都係去過清水花見嵐山下鴨哲學銀閣伏見鞍馬貴船宇治之類嘅熱門地方
想知有冇啲咩少啲人知嘅必去地點推介

巴打你果間讀得好唔好？
東京？

你都去到七七八八
何不發掘其他地方
例如四國

天橋立去左未

仙女

太縱容學生 讀緊無壓力
講自律溫書
同老師關係好close

有d似讀歷史喎😂

一定有啦
例如學東北個時一定會學松尾芭蕉既俳句

咁大鑊😂個人無乜自律性
想搵間嚴d既語言學校

探廢有冇好推介？
除左軍艦島同福島

因為真係鍾意京都鍾意到對其他地方冇乜興趣嘅程度

南九州揸過一次，都幾正
四國有冇d祭典係值得去順路自駕去埋

高知よさこい
德島阿波

睇咗下天橋立同比叡山都未去過
多謝巴介紹

正！多謝樓主

東京出發嘅日帰り/1泊有冇好推介
交通方便但又唔會太都會嘅

想問下日本讀語言學校通常讀幾年? 一般讀一年幾多錢同加埋生活食住?

近至遠

川越
鎌倉 江之島
熱海
日光 鬼怒川
諏訪

N2/3 1年
N4/3 年半
N5 2年

學校一年around 80萬yen
食可平可貴 住都係4~8萬一個月
豐儉由人
打工時薪當一千 一星期限打28個鐘

1.想去北海道宗谷岬
新千歲出入
唔想即日來回
自駕，應該點plan，要幾多日
(推薦沿途景點，應該邊度宿泊)

2.想去四國嘅紫雲出山，父母之濱，高屋神社，宇和島城，四萬十川
高松機場出入
自駕，應該點 plan，要幾多日

3.想去熊本，宮崎同鹿兒島
指宿，櫻島，高千穗岬，屋久島，阿蘇火山，阿蘇神社
鹿兒島機場出入
自駕，應該點 plan，要幾多日

4.冬天想去秋田乳頭溫泉，福島會津若松城，大內宿，長野地獄谷馬騮溫泉
成田機場出入
非自駕，自己搭車，應該點 plan，要幾多日

咁平架喳, 我以為係日本讀都好貴...
但其實係日本讀完語言, 就算搵左份office工其實都好似幾辛苦
你唔係日本人應該唔會點上到位啦?